住院舍既長應該失去投票權

投票通知書不能以院舍為有效地址
需要住院舍既長者亦有理由相信顯示自理及判斷能力下降

認同

確診患有認知障礙症人士亦失去投票權

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

樽頸突破！11 11 黎明行動 7:00 18區集合 行動強制罷工！

要解決件事就要先解決有問題既人 ?

院舍有社工， 有部份又有屋企人

佢地去投票， 要有註冊社工or 有血緣關係既親人 or 監護人陪同就合理啦

呢個一定要啦

23號接老人家番屋企住2日

選票上應有簡單算術題以驗證選民認知能力
例如 一萬億元平分給七百萬人 每人可分得約__萬元

Agree

過70歲應該要有醫生證明有思想能力先可以投票